究竟點解有啲鏡會照到自己好撚靚仔?

唔係真係靚仔, 係用平時印象中自己個樣做reference

我都想問
網上搵到好多解釋都唔全面

咁你唔識自己比較總結? 要人餵哂畀你?

冷靜啲先

唔小心入左個痴線post

省鏡

娃娃鏡

初四係開始多痴線佬

又係你..

因為你人格分裂囉

找到呢個解釋得幾好
不過係內容農場